Libraries to be installed:

numpy 
scipy
scikit-learn
python_speech_features
audiotools
librosa

Libraries included in Folder:
pydub

Other things:
FFMpeg Support 
scikits.samplerate (Funktioniert bei mir noch nicht, Installation schlägt fehl)


Kommentare:
Noise files sind nicht alle. Manche waren GB groß
Vad files sind auch nur eine Test Auswahl
Convolution wirft keine Fehler, aber finale wav ist nur rauschen
